點解女人咁絕情？

可唔可以俾多一次機會我

一定係唔識珍惜啦

男人女人都係啦 話唔愛就唔愛

係
做咗好多唔啱嘅野
之前唔知自己咁有問題
係佢叫分手我先意識到

好絕情
我知道 因為我衰 佢對我心淡哂

Move on啦巴打，死纏爛打只會令佢更加反感，分開下增值下自己話唔定有驚喜

因為你on9

我依家同佢由朋友做起
但佢對我好冷淡

分手個下一定絕情
唔洗諗 但之後就會好d

我知我on9

我試過啊 怪就怪當初一直未肯改自己嘅問題 到真係失去先後悔。如果佢係因為巴打你曾經犯嘅錯而心淡先絕情 真係只可以怪自己當初唔識珍惜佢同佢原諒你嘅機會

已經分手10日啦

未講分手之前 我一直無認真思考過
係佢話分手之後幾日 我都仲係諗係佢有問題
直到之後先識思考 原來我錯得好交關 之前就好似失去靈魂咁 壞咗既人

你而家唔應該出現喺佢生活圈內啦，一來你見到佢又無得拖無得攬盞自己唔開心，二來等你真係反思過自己有咩唔好又改到先見佢咪重好，呢啲唔急得，俾你好快復合都只會因相同問題而散

拍拖真係累積經驗 從錯誤中學習 對下一個好啲唔好再犯同樣錯誤啦 慢慢放低啦 時間會沖淡一切 對的時間你就會遇到下一個對的人啦

我已經好深刻地反思咗
知道自己以前係好多方面都做得唔好
我今次真係好真心去改
我怕我唔搵佢既話 佢就真係對我無哂野

佢好好好好 好多位同我好夾
我好愛佢 我唔想失去佢
我唔會再搵到咁好既女朋友

如果咁輕易就無晒野你認為佢會在意你改變幾多？

你覺等我唔搵佢會好啲？

覺得*

你食屎啦 有邊個唔係咁講

唔絕情d繼續比你個仆街傷害咩

絕情好呀！

我唔會再傷害佢

一d都唔好